[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (141) 55卷幾時派埋 冇人答到你

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

睇標題

我得47張

巴哈有人跟依度既CHING

六個鐘？

力lrbooo係咪要食老界先升到20技？
得頭十可以刷技？

想知最尾個關D人幾多防

除非你抽到6張LRBOOO
唔係既話只可以老界

講緊免費卡力屬booo

唔夠耳環升2隻

Lm

lm

磨左成粒鐘
太驚死開左道具
其實唔開都過到

LM

same choice

一樣

唔係耳環個隻, 物語個隻呀清

仲未諗到換斬杜定hehe
斬體望落勁d，但好似冇乜隊岩入

呢排好快爆post

無計 真係佢最靚

頁頁都問幾時55卷好難唔爆

不過都樂見有新手入坑

新post留名

送咗閃貼紙？

大亂戰有一張

有冇fd子有幻魔人借黎用下？

勇者？你add我，之前幫巴打掛緊未轉
898712257

我有隻三潛

日日問條鳩問題幾十次梗快

想問500紅幣換知斯好唔好定等之後換兄弟

彩星
有用就加

文強巴咩id 轉比你

我有貼上巴哈

借光頭外星人
無野做試下過宇宙大會 悟空傳

轉左
得3潛

3潛要唔要

要 唔該曬
871744550

你爆咗位

咩id

爆位加唔到

無 95咋

申請個到爆30

ok 清咗

轉左比你

thx

有冇劇場大佬組隊打菲利可以參考？我有力貓但打唔過5555
最多技貓5544

有冇銀河大佬

EZA技貓呢？

眼殘
Sorry

佢嗰種組法應該好過我
起馬有倍率快好多

3轉珠+1buff+神貓

睇YouTube見到有人7千幾石

好似又雙平台第一，唔知送唔送石

有冇落過第2？

以前好似試過一次係有派既

應該唔會啦

IOS落去又上返，30石thx

iOS真係mvp
跌落第二又上返第一

派石 啪啪啪 派石 啪啪啪

An機連續3日

派石

石

做數咁做

我都出左唔少力

LM 兩盒thx

冇銀行大佬

試過
但都打唔過

點解邪念波同布歐仲未有lr

試多幾次等靚珠
用錯隊長？要用食珠加攻隊長

30粒 thx

快快快

有返少少石黎大波多謝大家 多謝自己

技貓有突應該好易喎

兩盒，thx

唔撚中呀點算好呀

係就100 石啦

一係課一係等換lo
可以點呀

仲有一個鐘就知派唔派

唔似會派

可以叫

你不是還有信用卡嗎

咪係 得30有撚用咩

送幾多石唔緊要
最緊要中

尼馬你戰況點

真 30石夠彩

仲係未中

派完就中

1000石得唔得

快撚d派啦

會派先算

5級出血 金出屬防 屌呀

金屬防

好想要

新手又有問題
突4之後再多左既lr係咪可以食來升技？
技玉點玩點先係勁

再多可以用黎留念

有d lr要留黎唔好上lr夾lr左既自己
例如bj同孖妹

孖妹都仲有D單隻八婆夾下
BJ真係得UR既自己

下pool 由未持有悟飯同彩都未中LRBOOO, 我屌

唔敢面對月結單

點解Bj要留

弊傢伙課大左

我屌

呢2個pool你地中左仲有無繼續抽

無 留石等頂傳十抽中

最後個下先中
仲未有石抽

抽左輪上pool追大波

睇黎唔會派

無石

要2邊都跌出第一再升返上去先有？

龍石discounts 做到幾時?

抽成千石都未中2隻新野
免費券反而中左LR 51
今晚夠50再射左落LRBXXX到

終於換埋第3粒課金石 可以換舊lr 係咪知悟飯最夾呢

同時終於中lr

雖然係變身悟

想問下紅幣應該換悟飯開1路定換知斯路好？

祝你今晚抽到

幾時可以俾人超極各掛1隻隊長
打超難關根本搵唔到極隊隊長

屌終於中左一隻

無知上問 點解會話我差大 中珠？

係唔夠小

隻game越嚟越孤寒

終於過到

中文真係好難

想問下7777萬拳擊機有無教學睇下？
用2潛kary食大半頁都打唔到

佢要控制首抽石數
而家首抽成280石

應該叫佢玩日版

自膠。。

有年唔係成300幾石首抽咩

cat 有特攻

係咪3週年?

首抽直接兩rd 爽死

唔係菲利果隻，係最old school果隻

唔係菲利喎

123關冇解
456關道具增傷轉珠秒過

123關最盡都係打到3000萬

食道具先9999
唔俾食邊有可能7777
佢都on9

屌 佢真係唔送石架？

體癲婆畀尾二關hi一hi都好痛

你叫我打多次都未必得
靠兩隻深藍係咁車佢(仲有學妹)
另加佢攻擊排位集中
即係運氣

隻技屬8婆最尾疊到幾攻幾防?

數字唔記得 攻就唔駛諗 防就夠用
加埋道具夠頂極意有餘

係⋯我已經成頁食剩5粒珠都打唔撚到7777萬

男神比達

知飯都打唔到
唔使諗kary

知飯突一都係打二千萬左右

彩星打到幾多？

知飯1突試多幾次應該有4000

用光頭外星人試極都唔得
一用純血就搞掂 柒達

食半版珠都得打得咁少...

純撒有冇參考隊？
利伸：冇LR孖妹

打悟空傳?

有人話打過6500嘛
未見過圖

我彩星都係得2千幾

有無人教下我劇場boss 點過悟空傳？
打左勁耐都係去到力極意收皮

原來我無右下個隻體波

LR變身悟飯
到底變身條件係咩？
打咁耐未見過佢變身

最兇搭人地既變身古拉輕取

抽

你平民啲 我鍾意入4547

敵人或隊中有人造人，殘血

搭隻體布應該輕鬆

最兇都玩得 仲可以搭人力古拉

梗係落知邪啦⋯⋯

速鮑換走

特登

等龍石換算啦

冇記錯 悟空傳純撒我係咁過

冇打個兩隻交代野

純撒一定係入哂2張交代卡架la

或者抽卡既都有撒亞人篇既悟空比達，一樣無限疊

有八婆三人組就唔會落

三人組？

lr八婆 技力

lr八婆，技八婆，力八婆

出街帶口罩
小心中肺炎

哦 屌 以為你講gt3人組

忍唔到手抽一下下rd 速扎技扎
之後200石lrpool 龍拳大佬

點解用石抽200石POOL咁不智

肺炎等緊你

我係姣婆

好好疊

150萬防

中兩張？

買定廁紙可樂留係屋企半年啦 好易中肺炎

3突LR知飯 2突龍拳
差唔多成頁珠 有體細布同round
試左好多日都打唔到3千萬
用斬大杜會心都係千幾萬

Miss一miss又第8頁

以為平民野你有打
換第6宇宙 sheshe

交代個兩隻係邊到打架？

未開返 無得打住

想問下悟爸悟媽潛咩好

冇疊攻防都係主會架啦⋯⋯
想平均d咪15、11

係 龍拳三突 大佬一突
其實想中冇

中兩隻仲嫌計埋卷個抽又至少多一隻

其實兩隻都係第二代lr算好好
俾你夠三隻但第一代個五隻不如咪抽

真 搞到我想抽

想問下新物語果兩隻𡃁仔潛咩好

睇埋DK甚至EZA之後嘅能力再決定都未遲

求其啦 dk完再算 錯咪打幾隻改潛

邊隻係速鮑

咁 悟空 比達 大波 個關呢

劇場版嗰三隻？
我就主連副會

達列斯
劇場版boss隊長
氣+3、HAD150%嗰隻

想問下體超ooo值唔值啪老界

唔值

其實宜家係咪倉管來

布歐篇唯一高倍率隊長，好唔好用都要升架啦

耳環隊速ooo好用D

都試左幾十次
打左兩三個鐘都過唔到

技貓彩星都唔得

多老界咪啪，唔急就用廢老30%博下囉
反正無乜機會落場

吓
技貓我一場過喎

抽到F賞都覺得好正

夠技珠就過

新手又拎問野
消唔同數量既珠會影響攻擊力？咁應該點砌珠？洗唔洗帶轉珠技？
另外50周年幣應該換咩好

果陣我咁過

滿氣必有加成
其他睇隻角被動

其實捱過左力悟夠輕鬆

達布拉 2飯 好似都係布歐篇隊長

所以我都想知出左咩問題
極限覺醒十五技會心都係5544萬
但唔想俾佢食我隻老界

控制到勇者巨大化係力極意出就好易
同埋力極意要祈禱唔好打必落體大波
試過一下50萬帶走

達布拉係…2飯係混血隊長

體ooo拎去打戰鬥路真係得個隊長技
又唔坦得又r痕

個問題就係你唔想比佢食老界咯 老界都慳

你話你15技仲食乜老界

開左路黎講新lrooo好似勁過新lrxxx
兩下必大大力
抽到應該會主會副閃
利申：用人地隻兩潛

？？？ r晒頭

咁舊倉管都係咁
潛左會心既lro先係發揮到

從上第一派石
已成傳說

想抽200石pool
快撚d出頂傳得唔得

聽日就知有冇

Ok 不過其實鳩黎都得 都唔會成日用

比古抽多兩次有免費一抽， 仲課唔課好 ？ (仲有特價石)
但係抽咗1000石都唔中比古， 定係留返啲石抽part 2？

兄弟

正路係追
頂傳說唔係限黎成日有得抽

開追憶打下物語拎石算啦
唔洗下下課

成隻game除咗超3悟空封面嗰啲超難關之外，其他所有石我都已經打曬

物語係唔係過左就唔會開番？咁想升技點算

緊係追 課爆都要追

追憶點會有額外石

鎖匙開關/等復刻/老界

你唔打下超難關？
打1關有6石

我好多物語無打
而家努力打緊拎石

你搞清楚人地新手定老手先

抽左成千石點都砌到隊打最舊個幾關極屬關掛

我意思係老手通晒關啦⋯⋯

佢唔係話除左超3封面超難關未打其他可以拎石既關都打晒咩

係咩梳

國際版幾時有5週年

可能old news 左，啱啱上網買左個未來飯

老界大界

佢而家先出到未來飯
古拉、13號、超2
你預三個月

唔係抽埋嗰免費抽
不過唔課 la, 會唔會儲到？

老手， 但係超難關打淨嗰啲都係打極都唔贏

淨係儲到50石， 但係個50石係諗住留嚟抽part2

初代未齊呀

好似7月到

咁我會課
好似過機會多 D
你依家100石有3抽
Part 2 100石有2抽

好

國版更新慢 入game load game又慢 點解會有人玩

因為佢慢進度所抽咭平d

究竟佢重返第一位會唔會送石呢
真心30石都好

點平d

你youtube睇下d抽咭片就明

佢睇唔明姐
做到個任隻老界嘛
做唔到咪冇

忍手，想追潛同斯路

LR斯路用落其實真係麻麻地

好勁架
高防又仙豆變身又主動技開炮

係速飯太勁啫

有悟飯，好想變身

我2潛未係最靚版面同排到位都4000幾
試多幾場啦

其實技斯同力斯都入到隊

大家係咪過左菲利5555？
介唔介意我貼自己D卡出黎，小弟唔識組
打極得2千萬

都係落晒轉珠咭加隻打手撞版面架啫⋯⋯

唔使
公式：
食屬珠加攻隊長+2-3轉珠手+1-2buff手+一隻平時170%隊輸出過到200萬既打手

吊啦媽
終於中

好波

出維斯時光倒流合體變藍神

我都係咁先中

我係咁樣砌隊 ，遲啲換埋隻知倉管(抽左兩年都唔中)

唔該哂巴打終於搞掂，但唔輕鬆，打到無哂道具
用呢隊搞掂

其實維斯係咪必中大獎畫面

時光倒流係 全王 藍畫面都係

必中新封面

不過我個晚係單飛比魯斯之後出維斯時光倒流

千九石都抽唔到是但一隻封面

我都係時光倒流中

得左！！！
終於過到一個！！
Thx, 師兄

乜野係時光倒流

我都未見過
全王係玩首抽先見過

而家無聊刷首抽都黑到Pk

試過單抽藍畫面

藍都未見過

杜拉抱住阿舞都未見過

呢個誇d，杜舞通常係假pick up

其實而家太多抽卡畫面唔係咁好

以前合體基本上真叫糊
而家合體藍髮都未必中，黃髮更加預左伏pick

仲有而家冇比達都會合體

我全王，時光倒流未見過

抱住好易見
垃圾pickup

呢個試過
中Lr 速飯
反而lrbooo 冇先兆下中

我唔好彩

限pool合體黃髮一向唔包lr
傳說，聖龍一合體/撒旦布歐就真係拍定手先

今晚維斯會表演比你睇

我2隻都無先兆
係斯路成日藍頭

我都係藍頭出斯路

時光倒流真係超難出, 刷咗5日首抽先出現過2兩次

咁全王同藍畫面幾多次

多好多, 有10次到

全王 ->藍->斯斯

全王同藍正身未見過

終於過到
頭先全版綠珠但冇技貓在場

原來仲有兩石
好彩有打

10分鐘

冇其他隊10分內？

用boss隊打完悟空傳拎石
發覺唔算好難
初初拎成隊boss隊去打大波劇場唔知係3隻就得
輸到仆街
係咪大波難過悟空傳？

恭喜

大波我覺得難啲，頭一兩隻已經好撚高攻
反而悟空傳未去到紅毛都仲未係好大力

同埋得2items位

真 大波一黎就發哂矛咁出必打鳩你

試過紅毛達已經要食藥
紅悟又係鳩咁封我必

紅毛達又係痴撚線

劇場boss 我過唔到大波傳說
你用咩隊？

用依隊

依家算易知叫糊未啦。。。
有藍底、全王、時光倒流依類
合體藍髮就算以前都係代表出LR，佢今次個pool咁多LR柱無會咁姐

兩個防LV5仲想點

會用防咩

我覺得攻防差唔多

lrbo潛20會6連會唔會太over?
另外lrx 會潛20連6會?

有冇人覺得新張LR 藍xxx冇UR 藍xxx 咁勁？
閃避又冇 主力卡通常唔會擺第三用黎閃
未變身又冇全屬貫 防又唔高 會心又冇
反而ur 未變身又閃又全貫 變完身仲高傷會心閃避。。。
就連招隊長加個倍率都冇咁高。。。

係 尾兩關好痛

dllm 我得一粒屬防咋
銅未出過lv5

lrbolrbx唔落防？

點打

狼可以考慮比老界，國版DK完唔錯

咩關

唔知等高手答

你有勇者已經嬴左啦
其他位zip腳架炸 係真係有秘訣 唔難發現架

巨大超難

肯定落啦 脆到咁

無力古拉
我再諗諗計， tks

屌你

用變身布

呢隊得wor
我無孖妹但應該可以搵其他人頂
試試先

只要肯磨就唔難過

有力古其實唔會好磨姐 下下會心啪啪聲

回2位師兄
變身布歐我都無
我試下純撒個隊先

我磨到體大波先出力古變身
用左好多時間

點解唔一開波就變

無未依家抽下pool

唔抽啦……已經元氣大傷

試左幾次先過到

咁咪冇得磨
想打穩陣d
防有咁高疊咁高

應該唔洗疊防掛依隊 我個次打都係類似咁嘅隊打都無疊

古拉未變身前係一張好勁嘅春藥
up攻防 唔係打撒亞人唔變都好勁

放左2隻疊防入去嘛
都係打穩陣仗
之前用體大波被打到有陰影
係咁鎖我最低防既角
過到就算

力古真係好勁 好想要

等緊佢做柱

最強極ur

超係邊張

仲未肯公佈下彈

好難刷齊5隻LR開局
隻Lrbooo勁難中

我係咪更新個陣down溜左野
中親lr都係乜都冇出睇住條龜波氣功飛勁耐

超有好幾張都top,好難揀

eg.嬲悟，bx，技杜，n35

岩岩千九石都中唔到兩隻封面

bx屌打

我都刷緊, 60抽中4隻唔同都好難, 何況5隻, 我都刷到就放棄

我試過差Lrbooo就中晒5隻

冇配音低半格

悟飯今次難唔難抽?
我刷咗個a./c, 6隻齊5隻, 但無嗰係悟飯, 諗緊開唔開好

唔太難，都成日出

多謝, 祝你刷到

無聊㩒咗入安特直播
佢問有冇人打上去同技安講電話問dokkan 問題

發覺佢成日陰啲陰啲jer我地龍珠服一

咩叫jer 我地龍珠服一?

jer=串
龍珠服一就係服一

唔好意思
想問吓 5周年2隻新LR 同 lrx要點潛

搵個巴打上去問下

警世圖

呢8日送唔送到50石

Xxx連擊
Ooo會心

衝緊500rank拎20石

技個隻比古洛allin 20會心定再分啲連擊好啲？

應該唔係悟空傳
係龍珠傳說大波個關
悟空傳係要成隊劇場版大佬組一隊去打（好似係）

未講緊超個關

貪心想追LRBooo 1 潛
3+1 零限

係掛，唔通潛閃
Bxxx必會心先多人20連6閃

一追再追

眼殘
我仲未得閒試打悟空傳劇場版大佬
仲有融合、劇場大佬、宇宙生存編、神次元未過
打一場好耐唔係好想郁

我意思係20會心6連 定 1x會心 1x連咁

新嘅力格比打算 15連 11會心
Lrx 20連6會心 好啲 還是 14連12會心好

悶up個陣最好就係打依d磨時間

蘋果點打回來

GT物語關 但未復刻

真係好悶
又無野刷
又無新關打

升rank

刷咗體藍悟，技藍達10技未？
遲吓dk 上120lv 變勁卡

自己決定
得會20會心6連
有人會平分
有人會15連11會

升rk仲撚悶

直接老界

好似兩張都無持有
我等緊狼DK

未500有石

邊隻技藍達

果隻拎晒去升技

好漫長

咁你慘喇 個兩張同隻狼dk完好撚勁

體悟都拎左去升技，得各一隻留底

果陣未有得免運升技食？
不過唔緊要 呢兩隻抽下伏下就4突

貪方便姐

邊兩張

有冇圖睇下dk完係點

有冇圖呀師兄？

0潛打悟空傳去到銀悟果到顯示個攻擊力疊到500幾萬，好撚癲
佢避唔到嘅話打3下收佢皮

有冇人要打去問技安dokkan野呀

友情抽咁

搵到片

呢隊冇亀波隊咁順
試咗三次先成功

比達係邊張

技屬 打開隻手 個樣柒柒下咁

岩岩好千日就過哂超難

技安話五週年唔夠勁

公道d講其實真係唔夠勁
都無入場即贏被動

好撚on9 呀屌
以為世事都俾自己看透嘅死懵撚

你數下幾多張係佢地之上先

大獎波囉，咩呀

想潛解都唔得

唯一問題係防低
但疊完之後就見得下人

又炒左了
出黃比古 中左知邪念

其實咩叫頂傳本身想追埋下pool隻3週年 係唔係應該留石等頂傳？雖然唔知咩來

其實心水清既會比較到
五週年基本上係四週年lr既強化版
易出超必但更高攻，漸進疊攻防，無乜限制既主動技大炮

基本上得速飯可以比美，速飯仲要虧左個變身

點解隊長技得150，因為零突都打四百萬
咁都唔夠勁

part2既普lr pool

根本得兄弟可以挑佢地機
唔計link 其他都差唔多

上年頂傳係咪re過優惠石

話左好易架啦 係咪呀

link係致命傷
仲有主動技要殘血又係限制

最尾6個道具都差d死
完全冇氣絕過

係不過唔多
好似3set左右

兄弟輸氣姐 但攻擊力一樣 防高好多

零突兄弟有冇四百萬
新倉管出埋必防同兄弟差唔多

咁勁 我都想要

兄弟被動加得仲多過lrbolrbx
link就都係超西 龜波 超激
基攻又差幾百 點會冇

未復刻過既lr限

唔係氣絕流咁打

有baby就真係易打啦

我果時冇baby都輕鬆
同極意個用法真係一樣

防真係lrbolrbx既死症黎
兄弟只係輸在冇超必放題同主動技難d開

一個字：型 已經夠做
好想要呀屌

lrbxxx/lrbooo出必再加防
其實差唔多

lrbooo仲係疊兩次

正解 好少放第一個位 硬食對面頭位攻擊

但佢地兩個唔係擺頭二先疊到?

話緊出超必加防追加必加攻防

疊完之後?
btw 唔計兄弟 真係冇咩可以鬥

變左身之後
依家講緊 你睇表面防 好似好低 出完必加埋其實差晤多

我明 但第一位超必放題好難唔放

當頭位對面連打4下 寧願放2 3
Btw都係睇情況既

同埋擺三位會疊唔到

有2下必同高閃算係咁

想問你地而家有幾多張券

55

55.1

終於畢業啦
希望未中既手足都一齊中到！

0啦 抽完

我冇咁多

冇石點抽

等佢每日派，同用剩返D尾數課每日3石

最好兩個passive溝埋
拔群+連必
再無限疊防
咁先似樣咖嘛

全game得悟飯比到 仲要悟飯係防守特化
攻連新倉管車尾燈都睇唔到

唯一要彈嘅係未變身狀態下攻防都偏弱
打超難關會蝕底啲

未變放第3變完先放返1 2
靈活變通

其實最大弱點係疊滿都要靠出完技先硬
打大波劇場依d咁大力既關,只敢放佢地係2-3位
咁岩大波尾關係速屬先敢放lrbooo係1位

比你又硬又下下打3 4百萬咩
出必夠硬已經好好

用500 弊換lro 用嚟一突會唔會好不智？0突同1突好似爭好遠

速飯(未變身):我就係又硬又打300幾萬

我換左

竟然有同道中人

打一兩下同兩三下嘅分別

可能係大波關太大力,對防既概念變到要大杜同速飯咁先覺得夠
3周果2隻畀人打到普攻都好撚痛

all in完都未見有出1隻,所以照換
如果你未all in抽可以等all in完先

我終於畢業，好慶幸唔洗課晒特石

而家興疊到食必都係扣雙位數

非巴

文強好波

中必扣過千已經fail

出個合集

過到大波傳說了(劇場boss)
多謝各位巴打教路

體波速波好野黎

等睇全r圖

體波直頭mvp
疊到200萬一下
速波外號大獎波，果然名不虛傳

疊滿左係幾好用

悶到刷超強襲

究竟今日會唔會送石呢

bamdie:唔知喎,睇唔到

送SR卷

笨大: 咪送咗囉 成日送我仲駛賺嘅

抽多一抽就有免費
送埋今次啦唔該

一早刷晒，刷緊d 超激戰免費sr ssr十技開潛

超激戰我齊

我未500rank
d體可以刷rank

悶到開始刷悟空傳時間

有咩隊快

仲試緊 暫時融合隊15分鐘

超難打哂廿次?

好波呀

終於畢業
上 pool 抽過千先中，下 pool 兩個十連黎個 LR 全餐

呢啲基本嘢嚟

悶悶地估下第2彈頂傳說降臨有邊兩隻LR抽，以佢3.5億既頂傳說降臨去估，有可以係一隻舊lr加一隻新lr做pickup，好有可能係hehe加隻新既full power大波做pickup

未打,懶得打
超難任差悟空傳個生存篇同超難20回

斯路仔值唔值得食老界

如果有潛我會

有1潛

no

但出場率唔多
啪廢老

我未打哂廿次 好那悶

唔係隻兩隻新 lr咩？
上年都兩隻

佢講緊3億download
後半part 知飯改動畫加一隻新LR 既傳說pool

我2潛都好少落場
太多選擇

原來果個
如果係加隻舊 lr冇咩吸引力
上次抽完新悟飯出依個pool，都未回完血

週年應該晤會既
我都預佢出2隻新LR既傳說pool

巨大冇baby

未來篇有lr杜舞就好輕鬆
入埋知舞可以係咁氣絕

緊係生存篇kary隊

就嚟兩點鐘，好期待有冇石送

發夢
要派琴日派左啦

冇kary

可能計緊數

我個心未死㗎
希望佢會派啦

派左

一石

我都估到有人咁樣講

我都估到估到有人咁講

呢個估唔到

邊個話一定要放第一位先可以超必放題
佢就係預左你咁嘅情況所以一 二位都有加氣wo

係你地先鍾意姐

1100石都未中格比

我未中比古洛

追

正價石不了

。。。

又有道理

隻game已經冇乜腦鬥抽新卡
連擺位，夾link 都唔諗下
不如買張實體卡J吓就算啦

我就係貪佢冇腦先玩

講過好多次啦 完全唔諗啲卡點樣用
一味只係識要疊防呀 勁呀點點點
唔好搞到自己成個柒頭技安咁好冇
睇佢打過一次大亂鬥都知佢傻閪一個 真係唔想用佢形容你地

煩惱位係2隻拍埋最夾
但要為左防就要放2位同3位
放左2-3位即係佢地下次會分開
同埋如果落波隊，果2隻同悟飯唔太夾，放2位有機會搞到悟飯出唔到技

我咁樣過，真係靠好友古拉屈機

又係你個撚樣
次次都講撚埋啲廢話

放張體2悟可以解決卡氣同防嘅問題
當然咁就唔夠爆機隊咁型

關你閪事咩 我講咩洗唔洗你批準呀
你係乜水呀 生滋狗黎炸你
躝撚番你老母個花柳閪到搵番個柒腦先出黎獻世啦
搵到你老豆係邊個未呀

定你條傻閪就係技安呀柒頭
次次屌佢都見你突個龜頭出黎
hi 外掛狗 唔撚用外掛唔識玩呀柒頭皮
你連奶我鞋底都未夠班呀

我自己玩習慣佢地3位
繼續用舊倉管同飯排1-2位做主力

我會新倉管1pair
Lr飯 pair 是旦一張舊倉管
咁組反而快啲合到體回血
係要留意兩張倉管會唔會一齊合體
浪費咗次回血

仲爭宇宙生存篇就過埋超難關同悟空傳，
無孖妹同新咭個兩張疊攻防咭係咪唔使諗？

依個就係個問題

放ko悟就完美解決問題

無孖妹都過到，但連無兩隻八婆都無
就真係有少少難
藍7、MVP、維尼仲有兩隻唔知落咩

體超2我未升
體老界為左過fusion比左體超一品

狼有dk都用得

同埋兩隻黑髮八婆
有天下一果隻就落天下一果隻
拍埋疊得快過石抽

得舊個兩隻八婆同合體八婆咋，三隻都彩哂但真係唔夠力

你應該有精神病
睇睇醫生好啲

但真係預打一個鐘

等多排隻狼dk會多隻戰力

冇LR孖妹係咪都要用吉連做隊長? 好脆下

我依家差耳環、Fusion、生存篇未過
生存篇真係最哂時間

躝撚去睇獸醫之後幫你老母哭喪啦
你老母做雞買一送一先養撚大你隻生滋雜種狗炸
番去北京搵你老豆習近平啦

你無得揀。。。
龜頭仲無防+技屬
kary又係技屬
你一係等界悟

爭宇宙生存篇就過悟空傳
有兩隻石抽黑髮8婆 應該點組好

用柒達做隊長 柒達變身之後個會心打悟空傳好有用

宇宙生存篇有咁多純撒咩?

你講啲嘢都9唔搭8
無啦啦做乜要奶你鞋底？你邊位？
無啦啦又我老豆係習近平
你個傻仔啲思路都幾撚跳，果然唔係一般人

如果有知肥婆可以入哂生存篇堆女女
FD揀大杜都有機會過
但真係預左玩一個鐘

笑柒緊你係雜種狗呀傻閪
乜柒都唔識連人地笑鳩你乜春都理解唔到
躝撚番去讀多兩年書先出黎獻世啦
你老母個墳冇人打理呀不孝子

都夠曬用 但要有一定運氣
女大波如果生性最後果關輸出都幾可觀
唔夠卡就係要睇運 要試多啲
唔好諗住5-10次內可以搞掂

肥婆都係幾勁 只係佢張圖可唔可以keep住變身前

生存無8婆真係好難搞

要等界悟pool

無石喇屌，仲未抽到Lrbx

吉連都好似有十萬防架

耳環fusion都未過到?咩box

我5週年之前無門神所以一直無打
依家紅coins換左，跟住又抽中兩隻新野
其實夠過係我自己未打

想問物語隻力扎馬斯同埋物語劇場版大波潛咩好

國伏係咪出左blue同rose eza?

大波唔洗潛
札馬斯我主會到閃

唔該曬巴打

體左票話會出體blue eza
但未公開能力

估中

咁慳皮隻達B同拿B出HEHE

體八婆都冇？

果陣無
利申：紅coins已換倉管

襯宜家有得換 快手換左佢啦

刷定多隻5技等eza先

已刷

冇疊防又點？
有Mr. Satan 無有怕

隻札馬斯等佢lr左再決定啦
雖則應該都唔勁

我都有一隻
想用黎打極限z

一早刷定啦

出多隻扎馬就可以自己一隊，痴鳩線
但係我無hehe 好想要

有無人會係咁打eza追第一

追黎做咩

Hehe已經跌落神壇3周年耳環岩岩出威過一排
而家已經無用

速札、知或體黑悟、力rose、合札、悟札、格瓦斯+札馬斯

屌 開親啲eza你下下打幾百層 點追

悶鳩

非巴:未打到五百層唔好講悶up!

我過生存個陣都冇8婆咪一樣過到
有8婆eazy啲咁解姐

幾時有幾個幾百呀
得1個係300咋嘛
斯路嗰個打到999都得

你果個Winnie the pool陣太難搞，會打到訓著

個布洛尼eza打到200已經想嘔
你仲打到300 cls

果個非巴黎
我都係用吉蓮過

痴撚線 我搞到31就算

有時要刷錢我會打上去既…

不過缺錢嗰陣係幾好打嘅

原來有拿迪斯

我都係用依隊⋯
真心無咁好心機
所以好配服依到啲巴打

有孖妹講閪咩

都唔係架
試下隻極意悟避唔到就GG架喇

你隻極意仲要彩 我嗰隻先一潛

斯路送修練料唯有打到999
其他例如三父子、大獎波個d可以砌到全剋屬cat隊先打上去

貼一貼陣容得嗎？

想問巨大化唔升技既話過唔過到
成堆猩猩都無得免費升技

尾關唔係必定冇得避？

係，所以極意悟一落場就要用道具
唔係試過一下十萬

考起我記性 因為都好耐之前 我記錯極意好似落另一隻 因為極意變身之後好脆皮

成十億錢用唔哂

用純撒過啦 好刺激

斯路我淨係打到102

無孖妹既話其實純撒唔易砌
暴走八婆、速八婆好脆

之前未有lr八婆

係呀，所以好撚柒痛
無吉連又無龜頭，唔靠依隊我真係唔識過

我咪又係咁過 我用其他反而過唔到

你有孖妹無可能會過唔到

而家就係過哂啲關，無石掘
第二彈真係唔駛預我
產已破

右下綠色8婆係邊關打出黎

石抽SR
如果無就用天下一知屬果張
疊得快過依張但無必閃

係石抽ssr

最後一個3+1，限都冇張

一齊我半年

等

佢追黎開潛咋喎

屌

佢一早中左啦

我陪你等
利申:一隻lrbooo都冇

Btw個個都講lr
冇乜人討論悟爸同大杜
兩張比較好似大杜active skill 勁啲

魔封波628%

yes 話左只係zip位 重點係勇者

都無咩好討論

打黑悟 或紮馬 10技打到200萬

大杜我打緊物語升技未打好

抽唔到大杜

悟爸等緊升搬

技

新手想問下2個on9問題
如果我唔夠修練道具係咪只可以打育成-> 塔訓練拎?
同埋想問通常大家點打升極意悟空果關? 我次次比佢一野超元氣彈打我百幾萬,比佢秒
唔該各位巴打指教

1. 培訓打龜仙人/婆婆換
2. 去到嗰度用道具鬼/婆婆/佢出招前封佢必

要開鬼/封技

唔想用道具都得
用速金菲擋
都係扣20萬血左右

一車車sr架應該

岩岩先知原來有道具封技,唔該哂

攞過黎打未來篇 兩突一百萬傷

得咁少炸咩
技能加成咁高以為可以打多D

我悟爸媽一潛打大波都100萬
打菲利咪

如果有LR杜舞link埋好似會勁好多

有lr杜舞，冇新杜舞

原來悟空傳去到極意悟冇得閃架？
我神次元冇速札唔知點過

隻新杜舞 開晒被動技
打到接近200萬

LRBXLRBO你地銅玉會用咩？

其實速札都唔係咁頂得
你可以照試下用極意悟
係尾關盡量放佢三號位

用返極意入新倉管應該唔太難

可能paasive未開哂

速扎食必唔差，食普攻就傷d

想問下爆機隊姐係點

係咪唔記得入隻超藍

閃卡應該比邊隻好 好難揀啊

Lr飯+4倉管+斯路/兄弟/ko悟

我新m達 見得多就bxxx 變身black

冇m達 不過深藍達都好似幾型

咁就用啦

斯路唔會冇氣咩？

無牙周病

有冇人答到小妹

斯路唔變身12氣有用啲
而且佢作用係做仙豆同比飯變身

我會lv5 +攻

Same 不過無 用住血先

加攻最好？定係加防 不過都係加多500好似無乜用

防本身低，+500防不如加500攻

5lv 得依d

技lv5+500攻

原來佢d玉裝完之後無得拆番出黎
有d亂裝左 浪費哂

唔係低先要加咩

過左了
技blue好好疊

勁到傻 你見10分條片都係靠佢

加得500
其實加乜都無所謂

可能之後有得加粒玉

所以我話五週年玩落同四週年情況好似
都係出必加攻防

兩張卡差唔多
不過新卡好睇好多

齋睇動畫已經回本

我宜家刷首抽都好難抽到
抽左3隻悟飯 2隻耳環 比古洛都唔中1隻
要後追先出兩隻

凈係動畫都贏10條街

咁五週年係大力好多
四週年0突2百幾萬咋

所以話五週年唔夠勁既
已經係最top既位置屌佢唔夠勁

大家刷好第二隻扎馬斯未

講5週廢既 個啲應該係弱智

同當年三周年講倉管一樣

45,47能力已經輸
又唔可以一齊入170% team
動畫又柒咁多
邊有得比

三週年到依家仲係1線
只要係出合體耳環 實有佢地份
反觀4週個2張真係 好少用

比達直頭...唉

最撚閪係佢啲反擊 隻隻一樣做乜鳩姐
2週年果兩隻都有唔同啦

4週年hea出

一早刷完

完全無得比
3周都比唔上
更唔好講5周

黑歷史嚟

等緊6週年出變身4547

唔好啦⋯

吹到少用 又未至於
上年靠佢打唔少啦 剩係悟空柒達系譜

得個極限覺醒area
縮哂水
上年有細悟同細達兩關
好撚小氣

45反擊直頭係龍拳45 個下黎
Hea到仆街

45個變身照跟會好撚型喎

純撒隊點都入佢地先既
四週年最大優勢係冇腦
極易出超必(雖然唔大力)
完全冇限制既主動技大炮
綜合三圍合格

但作為限lr同其他七隻比係唔似限

炒左兩次喇

主打招主動技同而家比都柒到不得了

佢予告小部份啫⋯⋯

直頭連平時打超激戰都好少用
4週之後啲限大部份都好勁 連啲動畫都靚左好多
只係有時打極限Z同砌純撒隊先會入

GT就是CONDOM
明明仲好睇過垃圾大會

6週年極意啦應該

叫合格 無乜太突出

亀波隊未出之前
都多人掛45嘅
始終多腳又大力

角色太少
因為劇情係悟空打晒
其他角基本上都出唔到咭

期待6週出隻變身版

我一無腦刷就悟空隊
有新柒達又會用柒達玩
我係會玩得多啲嘅

其實大可以出超17號版倉管

出超4比古洛啦好ma

7週年先極意
到時又多個唔個乜 永續龍珠

紅神圍住傳氣就係恥笑GT傳氣
應該出返張圍住45傳氣嘅卡

都一定會

加1星龍
整個GT cat 入哂啲4547同fp45

baby篇同超17篇未有隊長
一定會再出

人工生命都未出

極意加爆肌吉連
又玩到一次Wpool

比古洛wo 唔係格比達

超4比古等hero出比你

睇錯

Hero個保底pool
出超4 又抽得過 儲下卡都正

其實db咭大家有冇用過

我一野都未抽過

有用 如果要成隊都係果隻卡呢
依類野係好有用
例如大杜 柒達 悟空隊呢 有啲腳要zip佢地

DK完唔錯嘅有啲

佢db無一張係限
點抽

但有冇入隊用先

有 最出名咪3杜 3飯 35 嗰啲

打超3戰鬥之路 幾好用

金古拉果炸都好用架
係冇咁易抽突所以先少人用
極速果條女都好用架 以前佢都係目標黎

近期都好少人落support咭入隊⋯
達布拉個妹以前都想特登抽番隻

大家金玉會落連擊定必殺技威力up？

達布拉個妹係邊個

hero系列原創
有個觀音兵跟班

support其實好有用
主要拎黎擋果幾隻如果有support up左攻防之後
等於用左大半個道具 我用菲一族隊打悟空傳
係有落刷番黎嘅gt菲利 好有用

上年免費卡有兩關
加埋送60石
今年有個area就縮水

悟空比達隊點會少人用啊, 未出悟飯之前個個都係呢兩個隊長

金古拉要入返hero 隊
入菲利隊發揮唔哂實力

佢就咁都120%攻防仲要up2氣
食唔到果30%都未去到好差

幾時先有part 2野睇

有150石喺身 就黎要斬手指

下星期啦

又射左50石落海
差50石先有免費

佢今次呢個part1拉布戰術好成功
成個禮拜乜都唔公佈
等你地忍唔住課晒落part1
你見呢幾雙平台keep住第一就知幾多人仲追緊w dokkan

上年就係早早公佈左頂傳說出乜

悟空系譜係短途關用落最順手
排位自由，其實都有力
45夾到咆哮有400萬
本身技45都250萬
係速比達細力d得150萬
但唔使暖身同排位自由，超必放題

咁w pool真係抵過傳説pool好多嘅

其實47隊好好用
不過而家個個都係龜波大炮隊
所以比達系真係無乜人用
但明明好撚勁
又有技杜、37、速2達、技m依啲好好用嘅卡
不過鬼叫悟空係主角咩
利申7達Fans

7達隊衰冇咆哮link

柒達隊但放得入隊既全部都係大杜

47隊一句講晒
綜合火力唔高

唔係wo
我全比達入隊玩超系戰鬥之路0道具都得wo

好多隊都有能力啦⋯⋯

上面話比達隊得大杜入到隊啊嘛

2張親子加力炮都唔錯

都唔係嘅，變身達、速2、交代、深藍都入到

達杜隊特色係平均

個個百幾萬必十萬左右防

有坦有疊防角

但全驚最勁最人氣既咭基本上都入唔到隊
點會有人玩

一句講晒出隻咆吼 就多人玩返

其實M達EZA完好勁下…
但問題係佢係短期決戰link
入佢就要入紅達或者力37

拍變身m 咪得囉

我無47，但有時都會用M達做隊長夾人地47
其實平平均均幾好用

有都難
45一黎就打3-400
47一開始得200

彩星先係200

唉屌又炒啦
幾時先中lrbooo

係
不過柒達隊啲隊員有特色啲我覺得

無回血，係疊防角比較多

咪追啦
測試員都話張卡唔top

力M,速2依兩隻我彩左，真心覺得好撚勁
不過如果下下追求快過關/零道具就唔啱比達系喇

速2達如果唔係同超2隊長同名
真係超2隊重心隊員

我鐘意入啲冷門覺 好似反擊達咁

係愛妻達

條妓安就收皮啦

等七夕換算

唔夠勁！

仲有5pack60+30
諗緊課唔課

佢同雲中龍仲未中死

琴晚聽到安特dead左

課

反擊勁到仆街

又推人落坑

平石一定要課 正石先至不了

課
最後一定中架

雲中龍只係抽下卡 玩下過手神
點同條傻閪技安咁 又要懶係分析
其實就柒頭一個乜閪都唔知
頭幾次大亂鬥直播都係我教佢過關

2個都仲有人睇已經好神奇

我上年玩DK係睇雲中龍先

隻game越嚟越孤九寒

條友把聲悶到爆

雲中龍以前係氣絕代表 新手黎講睇下都無壞

進可攻退可守

呢度幾多巴打未中lrbooo

雲中龍係以前高倍隊長未盛行個時
係用腦玩嫁WO
幾鐘意睇佢

喺度， 抽咗成千石都唔中， 今朝抽咗50石又係炒

我
不過唔追
因為技安話五週年唔夠勁！

氣絕死亡彈！

Date巴唔係中咗咩

我。重課

得lrbxxx
今年想留特石抽頂傳儲下金幣
紅幣太多

我中o唔中X
信用卡已陣亡

抽返啲金幣平衡下

金幣我得240個 唔知今次金幣有冇得換牙周病

500金幣在手 射唔出就等換

有排啦ko悟
技大波啦應該？

技波都可以換

我有500幾想射比技波
不過又好睇唔好食
都係等換ko悟算

ko悟係咪LR元氣彈吸收悟空？

除咗技安
我諗大家未睇過雨果大將軍

換咗技大波 隔一排你可能會後悔

有
on9仔黎

Same
1100石都未中bx 等7月算

如果係舊登過黎已經已經知佢係on9

屌到隻體杜一文不值咁

係咁出pick up又屌 扎馬斯 技杜又話垃圾冇用

抵佢兩隻抽唔中

依隻

再加悟飯，4隻倉管

爆機隊用兄弟硬係覺得成日斷氣 反而落知斯仲好過落兄弟

兄弟上唔到神枱既原因

兄弟一開波唔夠姐 佢會每鋪加氣

加盡11-13氣，成日出唔到超必

話時話今年送個隻悟空係咪已經派哂？
我依家得4突3技

藍悟空任刷
送唔送其實無所謂

刷邊關

唔落知斯悟飯冇得變身
冇得變身既悟飯同閹咗有咩分別

唔好意思又係我呢個新手，我刷咗2個帳，想問如果係你，你會揀邊個帳開始玩？

新入坑玩左1 2個禮拜
早2日都問過巴打點組隊
宜家想繼續覺醒d lr就每關都Fail 完全打唔到
有d迷惘唔知應該再打咩好
唔該曬各位巴打

下面嗰個帳

兩個都繼續挖石
上帳出飯就玩上
下帳出斯路+lrxxx就玩下

一定係下面有飯個帳 之後打石再抽斯路

潛緊d十技4突嘅卡 潛到依家先潛左一半

試下整龜波隊 加人地lr飯
打hard （20體果關）升左隊長飯先 用埋回血/盾道具應該ok既
有左隊長之後慢慢升隊員就易了

知同體合體會易打啲
應該成關都係知/體屬性

啱啱用你差唔多人腳去打體z-hard
不過成隊都彩星 你加埋道具應該冇難道
要借彩星大杜add 我
235 799 2282

新手應該第一時間刷一隊基紐戰隊
啲舊超激戰輕鬆過

唔係啩
你真唔知定假唔知

真係唔知邊到有現成藍毛悟刷出黎
要打章覺嘅就知係劇場個個

係劇場個嗰 你get錯冇現成

以為你地一直講緊有現成打

有加成好快刷完

刷緊 悶up依家刷緊d免費卡上4突再彩星

點解唔係上面嗰個？唔係只要抽到悟飯就ok

上面無速個隻bx

佢啲語氣成個弱智仔咁
搞乜

尊重翻啦
雨果係真弱智仔黎

早知問咗先玩，我今朝揀咗上面嗰個，發覺组隊好困難，雖然LR多d

上面個個雖然多lr 但係你缺速飯 同bx bx仲要勁限黎變完身又閃得又打得 但無理由你上pool 3隻lr都中齊都仲抽上pool 所以下面個帳 你抽上pool 可以博中兩隻lr同bx突

係咪波台個個雨果小子

龜波隊就組到呢隊 係咪照試下先

明白哂，謝謝，朋天改玩下面個帳

無LR杜舞打未來編真係辛苦十倍

新手來講 除左逐關主線慢慢刷同埋課金外 仲有無咩關可以快速拎石？

拎走兩隻倉管啦 食唔到隊長技住

無 大亂鬥同eza 要有咁上下卡先打到

唔該巴打
第6隻我無 係咪塞隻技屬就得

入隻lrbxxx，只要係力角就會頂得住唔會死

唔係 呢隻我亂咁放
你打體關梗係放力屬最好
不過打Z-hard 借人哋隻彩星都打哂
你用道具保命就得 e.g. 仙豆 占星婆婆

佢係呀輝d friend

知斯可以換佢送俾你果隻5週年藍悟 好似高防啲啲
有性趣可add me 181119077
小弟隻飯得一潛

另外玩超隊都得
技未來杜隊長 lr飯 隻人組x2 lr格比達 體藍比古

其實玩住超隊打關先好過用龜波打

新入坑玩咗一星期左右
升上去唔夠cost

要咁組玩住先

同埋想問下意見 有無必要抽隻知斯入隊 差一隻好難抽

冇

抽下POOL有冇抽到杜拉格斯?
有既話用杜拉格斯做超隊隊長

583337299
可以借住隊長比你打關

我都想要呢隻
抽唔到

外掛

不過其實你都升好
已經夠打所有超激戰
打左BOSS RUSH未
搭人地新LRX/新LRO 輕鬆拎石

boss rush係咪即係最右面個極限Z xxx ?

唔該曬2位巴打
已經add哂你地
如果我無理解錯係咪咁

唔該曬

係 轉隻技杜比你打關

你再add我 我錯手reject 左你

唔該巴打
係咪用呢隊衝lr飯個關
上面位巴打我add多次啦
唔該曬你地

覺左技杜 同兩隻倉上120先打lr飯

體知雙人合體易打啲

咁齊牌有無課過？

打隻免費力blue算啦⋯

超激戰 boss xxx
係挑戰攔度
平時用黎試隊

終於打贏左

無啊

搵到喇 thx

免費力lrbooo潛咩

連擊多d

恭喜
打完體雙人之後知雙人
兩隻倉管齊左就輕鬆打唒超激戰

主線一關一石已經係最快
一路刷主線一路升rank 回體， 一日狂玩應該差唔多覺得悶

4倍經，每日計點盡量善用d 體已經有排玩，仲要可以咁玩到500lv

岩岩入坑 主線升rank邊關最快

係咪全部人都玩日版唔玩國際版？新手路過

邊慶賀部份主日，副國際

*呢度大部份*

以為有boss rush/菲利入隊測試之類既野可以一次過拎多d石

Boss rush 係可以拎石，頭幾關難度唔高
你可以試下，反正唔用體
同埋物語第一次打都有石

真係唔派石

算喇

預左

主線係area27就盡？

如果佢今日都唔派，我就課

頂傳要靠data巴carry

果陣連續幾日拎雙第一都冇派

今次係跌左再上

想問果隻體悟咩來
可以放入新 cat

跌了

拳擊機道具版

師兄你懶音都好勁下

我記得3週年跌完落去再上返第一係有派石
而家咁孤寒

一入去
係咪應該抽200石55抽
定係400小時限定個個

限定

400小時

冇石派又冇特價石課
特價石更新嗰時好似過咗3送1

新手又來了 必殺技應該升到幾技最抵玩？

小氣到呢
搵咁多錢都唔派下石

基本上要用嘅一定滿技

有無邊隻練得過

比古洛

重刷好過

Agree～起碼兩隻LR起手

咁樣呢sor呀新手多嘢問

抽齊2pool 6隻LR 先起手先係正路

六隻有d 難，但至少五隻，知斯可以唔駛，用途無其他五隻咁大

留起呢個ac
繼續刷
最好刷到悟飯+新Lr

個5隻 加多隻bx 已經夠玩幾年

今次週年pool真係吸引到好多人入坑/回坑，所以最好趁仲有時間真係盡量刷個最靚

然後再棄

棄完到六週年再回坑無限loop
不過多人入坑/回坑始終係件好事黎嘅

不出三個月就會大量棄坑

不過呢次係咪咁兩三年最多人回坑/新玩既一次

隻驚你開局刷到所謂爆機隊
玩一排就發現其實唔係咁

爆機隊只係正攻爆機隊

限制cat關你冇可能過到任何一關

刷物語料冇乜加成又刷到你仆街都未夠

入坑要有心理準備

咁笨大都達到左炒旺個場既目的

谷下載數
引老手回坑課金

呢隻係唔係名入面有孫悟空三個字就食到加成

係

諗起有個傻鳩刷完隊lrx上黎想放$1000
話爆機隊可以過到全部超激戰

Thx

準備好快3.5億布歐篇

年年重複
應該好快會有人刷好上黎賣

悟空老母好正

我就係棄完又回嘅例子

唔夠多LR嘅話邊值1000

劇場boss 同菲利個條件有冇得同時拎哂？
有咪去到400%atk

聽日出eza同扎馬lr 應該可以拎埋個8張卷

Real?

唔識字？

打技金菲

聽日係收埋個關 唔係出

係咩屌 仲以為聽日有新野打添

追加準備
應該要等幾日

data 都未入

屌 姐係最快要禮拜四

佢一定拉布埋等d人課爆個三送一

屌 好悶呀就黎升爆哂d悟空比達黑毛同藍毛

邊關係eza?係咪好多石拎的

過埋個3+1起碼

刷多十隻
遲d出國伏隻界藍

限cat關

全lr加成有時出得個3個章 屌

我等齊boost先打

場場得4個

佢個boost其實應該要比人食石回啦 一boost等6個鐘

有冇人仲係一隻新比古洛同新格比達都抽唔到？

力界藍唔同名，體嗰張藍悟就得

我呀，陰公